逾百抗爭者太子站黑夜路軌逃亡 不少人更已受傷由其他人抬走 生還者：根本係7.21翻版

【逆權運動】逾百抗爭者太子站黑夜路軌逃亡 生還者：根本係7.21翻版

8.31五周年港鐵太子站警察無差別襲擊，令港人徹夜難眠。警方接報指太子站亦有乘客在列車上發生衝突後，聲稱「用相應武力」制服在場多名市民，但現場所見多人被速龍小隊「無差別」亂棍打至頭破血流，亦有不少乘客嚇得泣不成聲。有僥倖從現場逃亡的前線抗爭者憶述「浩劫」經過，稱「防暴（警）衝入車廂，見人就打，市民都打」，他與百多人最後唯有經鐵路路軌離開，當中不少人更已受傷，要由其他人抬走，但由於沿途「全部站都落晒閘，擺明唔俾（畀）我地（哋）走」，最終他們逃步到其他車站「爆閘」離開。

該前線抗爭者逃亡時以文字訊息簡述當時情況，形容被「狗鐵」出賣，指列車在太子站突然停駛後，「防暴（警）衝入車廂，見人就打，市民都打」，他們原先反抗並逃到車站大堂後，逼於無奈又退返月台，但由於在場大量防暴警，「我地（哋）百幾人行緊地鐵路軌走，有好多傷者，而家個個站都有防暴等緊我地（哋），大圍捕」。

他續說，太子站好多手足被捕，「焗住打但救唔晒佢地（哋），打到周圍都血，而家喺路軌唔知行到幾時咩站先安全」，直言是「根本係721元朗西翻版」。他們最終抬住受傷手足，逃亡到其他車站，「個個站搵 做哨兵上去睇，但全部站都落晒閘，擺明唔俾（畀）我地（哋）走」，而逃離車站後，「百幾人全部掉低所有gear（裝備），普通市民咁走」。

他沒有提到最終是否平安到安全位置，只表示「如果我今晚走唔到，以後寫唔到書講今晚呢單無差別恐襲，你地（哋）要幫我傳出去。」

血洗太子站
希望有cctv流出

721 811

pish

放心 一定冇

Assume 地鐵安全本來就可笑
佢一直任你玩都係等你周圍做野，真正暴徒化，有哂口實者

有無人知道佢地有無成功走得甩？實在好不寒而悚

推

Up